依家一打風就好期待個風吹去澳門

望穿秋水想吹撚死班澳門狗

兩登仔一講車最多係乜？
車牌都未有睇完頭D就當自己係車神。
一萬幾千錢柒都養唔起就批鬥人地係垃圾。
入機鋪跟左幾鋪車game就當自己日日落過場。

女人手都未掂過，就一定全部都雞！
溝唔到，或hold唔住比女飛，又係雞！
成日話人狗公，但一有女衝得最撚快個個。
窮得只剩下keyboard, 連上網費都仲係老豆老母交，但就笑鳩人食老麥，酸鳩人有資源搶你條女。

垃圾，全部都係垃圾。
雞，全部都係雞。
狗公死全家。
然後自我感覺就良好了。
仿忽，所有野都唔再係自己有問題，
係世界o既錯，係keyboard o既錯，移唔到民去火星更加係老豆老母o既錯。 做乜咁撚自私屌西唔帶套生左你件垃圾出黎。

死撚柒開啦屌你老母